雅培搵個柒ben賣廣告 即刻叫d 親戚唔好幫襯

條柒頭上過cctvb以為自己好風趣 好幽默 好受人歡迎 真係好難頂
吔屎啦

搵佢賣大隻奶粉廣告係咩玩法